實驗功能：回覆負評過多，自動縮略顯示

我們留意到部份會員，故意搶先在多個主題發表令人反感之留言引人注意，或回覆與主題無關之內容影響正常討論。針對個別惡意影響討論的回覆，我們嘗試推出此實驗性功能作為測試。

如單一回覆符合以下「所有條件」，將會被自動縮略顯示，用戶需按一下才能觀看該回覆內容。
1. 暫時只於「時事台」及「政事台」試行
2. 回覆時間超過 30 分鐘
3. 回覆並非由樓主發表
4. 回覆負評多於 200 個，及佔正負評總和多於 90%

有關本實驗性功能，我們將會持續觀察及收集意見，並因應情況修改條件。
若本功能帶來無法估計之負面影響，我們將會考慮取消。

有冇人試過work唔work?

請負皮

樓主回覆唔計
有冇白老鼠自願俾人負評留言?

已負評

P牌無法幫忙

Test

我條丁長100cm

test

200個好似有啲多。。。

係咪好似巴哈咁 多負評就會自動hide ?

Test

其實淡色就算

屌晒你地老母
負評我呀

已負

個
Post
多
人
睇
就
唔
難

負左

已負#2

仲睇到留言

唔夠200負皮

個post太少人睇到

唔符合第三點

當我冇講過